差唔多一年前因為啲無聊嘢畀警察拉,而家仲未上庭,未攞得返手機點算好?

上庭我諗肯定打得甩,如果打唔甩頂多都係社會服務令

但問題係部手機有啲緊要資料畀人收咗而家好麻煩
都已經成年可以點做?

打畀負責嘅c.i.d調查隊佢哋話畀咗律政司. 打過幾次都話應該就快上庭.

到底要幾耐先攞得返啲證物

你d無聊野係咩先？

普通襲擊

冇咗手機真係好麻煩

做binding over

揾律師

我諗上到庭咁都系咁
問題係有冇得叫律政司快啲起訴我畀我上庭

推